【放負】我嘅2018願望就係希望我嘅人生冇2019

希望唔會好似2017咁低潮
但過咗2018第一日，已經有個強烈感覺唔會變好